有冇博學多才既連登仔可以講解下

岩岩揸車經過呢度
點解右手邊往紅磡個路牌既字型會用左華康少女體咁搞笑

打破零回覆

幾時去行山

建議自己去查詢下

Yo~男b好有善心

星期六同日都去

你笑點都幾低

純粹覺得幾得意